略解構近年 IG Shop / 水貨鋪貨源

話說小弟之前都有一段時間俾過貨某幾間百寶利或柏裕既鋪頭；亦曾經係幾個Facebook Group 活躍過一排，所以都知道佢地既貨源大致上係點黎。至於我係呢到開Po既原因係我已經無再供貨，而家只會偶爾買黎自用；同時，亦見到好多On9仔買啲垃圾都要俾人食一浸水。你可以做潮童，可以做Fuck boy但無謂做一個水魚潮童，係未？

呢到講既IG Shop/水貨鋪只限有牌子既鞋或衫既鋪，其他咩化妝品/韓裝之類既唔太有接觸，但我相信只要你肯搵都一定搵到佢地既貨源，從而唔洗俾佢地食一浸。

我會先簡述佢地既大概幾個入貨方法之後再公開近百個外國各大小網店；而絕大部份你都係可以自己去散買唔洗俾人食一浸，又唔洗怕真假問題。記住，果班鋪頭既人其實係無乜技能可言，你上到網就做到。當然，你話你要炒款咁無得講，但你都可以係其他渠道買到平過佢地既貨。

以下就係大概幾個佢地入貨既方向或方法
1.直接係本地鋪拎貨
呢到本地鋪既意思係賣行貨，做代理既鋪頭。佢地會直接以大量既方式同某鋪頭拎折，波鞋街果幾間如Daxxxx 基本上係7折。
至於所謂既後門貨，的確有某啲Manager會直接將成個SKU 俾晒一個人或一間鋪，但咁拎得既多數係食得起貨既人;因為普通自用係無可能做到，最多都係去R下有無Friend 有Staff Discount 之類，所以係呢到唔多作討論。  但係都有個小建議，因為其實好多本地鋪賣緊既款，水貨鋪都有賣，但行貨係賣得平啲；最ON9 既係我真係見到有唔少傻仔走去水貨鋪買貴野，明明波鞋街就有，分分鐘個水貨Sales 都笑你On9。

2.外國鋪/外國網
呢個係玩開鞋或牌子既人都會識既，而細水貨鋪食唔起量，絕大部份都係係呢類型既網站返貨，因為唔同國家未必返一樣既款，
所以可能有d款其他國家先有，而又有明星之類著既，香港未有就會有水位，例子就有兩年前左右既黑白Roshe Run, Hurache 之類公廁鞋。

你買得多，外國網或店既sales man. 有機會主動聯絡你俾折你，癲既直程會俾埋一至兩季後既order form 你落，而我之前主要係係外國網掃鞋，因為好多歐洲鋪減完稅係好平同埋成日做折。

3.大拆家/供貨
呢類貨通常係有個人係某幾間鋪掃晒某對款，之後再放俾水貨鋪。
常見既有門口收排隊款，搵人排隊，外國網或鋪掃晒某款。
通常水位多或當炒既款要確保貨量夠，水貨鋪先會用呢個方法入貨，因為拆會食左一浸。咁當然唔排除間水貨鋪好撚懶9成貨都係同個拆拎。

最好既例子就係Supreme，門市唔會俾你掃晒，所以你可以係門口收或者識左入面個Manager或者有渠道，好似香港果幾個supreme拆, 就可以較大量拎貨

3.1 -facebook group
呢到講既Facebook Group 係近呢幾年先比較多左人用既野，亦有人稱為谷。形成係由一個或幾個鐘意果個牌子或物品既人係Facebook 開一個不公開群組，俾唔同既人係入面買賣果個谷既特定物品；而好多水貨鋪都好鐘意係谷入貨，因為貨源唔少同埋平，我之前都只係係谷賣之後就有水貨鋪掃我d貨，佢對對閒閒地轉個手都執幾舊，當時好似係NMD第一對岩岩出個期。就好似比較多人入既
鞋
Kickz-lab
sswagger
HKSG

Supreme
Supreme HK
supreme sell & trade

當然唔止咁少，而大部份既谷都有幾萬人，而當中亦有好多細貨量既炒家或外國網買返黎Size 唔岩轉售或其他原因而賣貨；而通常係呢類既谷會比出面店面平一截，所以好多水貨鋪都會係呢類Group 入面收鞋再去返自己鋪頭賣。至於點斷定真假，只可以話大部份Group 都有板規，要名連相出Po賣野，個group好多人識睇真假，而大部份Group 一賣假就會踢，所以係入面搵經常買賣既人基本上就無乜問題。

4.比較特別的Outlet
呢個無乜特別，就係有人係outlet狂掃平野，拎返黎香港賣，因為美國既outlet係好平，返到香港有平台放既可以賺幾個開，最好既例子就有某d IG shop賣緊既Tommy, 係外國Outlet可以算係垃圾。 但呢下都幾考眼光，因為大熱款唔會係outlet搵到，就算有都唔會齊碼。

總結：
純粹開呢個Po係貪得意同埋有時見到某d鋪開埋d乜撚特平預訂垃圾牌子就覺得好on9，但其實只要你屋企上到網就可以自己更平去佢同一個貨源買,就算你未夠18歲申請信用卡你都可以用Tag & Go 之類一大堆現成Visa Mastar 卡。你自己買，件貨仲分分鐘快過佢到你手。你去買現貨雖然都係俾人食左截，但起馬都叫有得試下，預訂真係狗也不屌；咁當然有平肯定買平啦，益佢地托咩。當然，有某d貨係出面無晒，咁你又好想要，Group 又搵唔到，咁就真係無辦法。

黎緊之後應該會講下轉運/集運先，之後可能再講下某d網 Block信用卡點處理之類，同埋可能會用下d IG shop 既預訂post黎嘗試搵佢既貨源，再將我之前搵到過既外國網俾大家買，或者大家有咩想問我都可以嘗試解答，但可能我認識既未必係全部，如果有人識呢類既野或補充可以Share 下

補充一點，我係絕對唔會幫你代購幫你買之類

留名支持

都係個句

ig買野正戇鳩

Lm

想問巴打點樣分係外國網賣真定賣假野
定係外國網一定真？

最大貨源咪淘寶囉

留名

完啦？

當然唔會啦，但最基本係睇收唔收paypal。如果收paypal極度建議第一次買既時候用paypal俾錢，如果果間野唔收Paypal而又唔係出名既鋪頭，我基本上唔會買

未丫
但我要整理返一次d資料先可以繼續打下個topic
你真係要預我2日先出到一篇，得夜晚先比較得閒打

唔排除佢地會淘寶，但講真外國大型網店做起折上黎係分分鐘平過淘寶/A貨

G持

強帖留名
雖然我無買呢啲但成日都好好奇究竟喺邊入貨

有咩外國網值得推薦？ 想買鞋

同問

巴打之後真係諗住公開啲入貨網?
呢到都幾多炒狗

黎緊會分幾次出晒我知道既

黎緊會有

佢地掃得晒未掃囉
大既做開既又9成都知，同埋已經有穩定既dealer或者拆俾貨佢
岩岩開既又唔會有錢掃得晒

同埋要有個連登acc 有幾難，private又無用，我又無理由幫你地買埋 TG俾你地我又懶得續個覆，所以直接係到出算，但因為真係太多網，我有既都未必係成個世界既所有網店，我最想就係多d人識上網搵外國網享受網上購物樂趣

點解唔再做

rick owens 個類有無

Ro係香港食水深到
外國網有時有折2000就買到香港啲6 7000

點解唔做
你一次買好多貨唔怕賣唔晒俾IG shop?

RO 呢類High end brand其實好易搵
因為唔似Nike Adidas呢類係全世界有好多代理零售商
通常呢類牌子既IG都周不時會Tag返佢地既披權零售商
或者係IG 用hashtag 搵都好易，因為數量無大眾牌子咁多

同埋high end brand 係歐洲網退埋稅買平好多

我未整理完呢幾年用開既網，所以岩岩幫你極速搵搵有RO賣既頂住先，但係有部份係好撚多人都知既網，我無再篩選過，同埋應該唔係全部黎

England    Italy    England    England    England    England     Canada    Italy www.antonioli.eu   England    Italy     Usa    England    England    Germany    Italy    Austria    England closetcase.eu   Spain    Sweden    Usa    England    Italy    England    Italy    Usa    Italy www.antonia.it   Czech-republic www.footshop.eu   Usa    Usa    Hong-kong    England     Italy    England    Italy    Canada www.simons.ca   Italy    Portugal    England    England    England    Italy    England    England    Usa

England
Italy
England
England
England
England
Canada
Italy www.antonioli.eu
England
Italy
Usa
England
England
Germany
Italy
Austria
England closetcase.eu
Spain
Sweden
Usa
England
Italy
England
Italy
Usa
Italy www.antonia.it
Czech-republic www.footshop.eu
Usa
Usa
Hong-kong
England
Italy
England
Italy
Canada www.simons.ca
Italy
Portugal
England
England
England
Italy
England
England
Usa

Note 直接copy 左，排版亂晒，上面整返好，俾你易睇d

因為唔得閒再做

岩岩開始係做有價有市，同埋係幾對就算，賣唔晒都一定會有friend要咁制，所以唔多怕

你係facebook放俾D IG shop?

一開頭只係自己想買，但香港好撚貴就上網搵，想湊夠Free shipping，夾硬買多兩三對，之後就放上group賣，點知又賣得晒，跟住就繼續loop

比較多既真用家，全要果d好難唔係水貨鋪或者走上大陸，基本上價岩就賣唔理佢係shop定用家

有冇cdg既網推介

cdg好多都唔放上網賣
要買都係去日本最好

lm

唔係成日去阿嘛

我都做過一排
之後都係唔得閒玩 想打工算
愈多人玩 愈多競爭

供過潮牌比d 東南亞人

LM

Aj個d要抽個d咁大貨源唔係無原因既

仲有淘寶 係咪會混貨賣

想知stockx 運貨點先平啲

黎緊去大阪 求地址

Stockx 買嘢運費有冇得平D
下下都44usd
我件衫都係200usd 左右
差唔多1/4件衫既錢

Lm學野

cdg衫 usa 網有個 都幾平

推
留名想知比外國網block信用卡可以點做

樓主搞串party

求link

白痴仔先係去ig shop同水貨鋪買
買鞋買衫褲從來只會旅行時，或者托空姐女友買

其實每一日做 真係攰撚死人

講真google下想買既野都搵到一大堆網啦 你估佢地唔知咩 啲網又寫晒payment method shipping method. 要買唔洗教學既 不過啲人中意比錢人賺咪由佢囉

知唔知Serco.store d champion喺邊個網入貨
D色唔係成日見有

不過樓主揚晒出黎只會引黎一大班人學識點炒 真用家自己有心要 就會自己研究下嫁啦

真係大把人唔識架

樓上鋪/地鋪賣現貨始終係有貴既價值，揾得多錢個班人會唔會晒時間咁逐個網揾同試，仲要等

Stussy 衛衣邊個網買平?
見有ig shop賣得平過官網
有睇過hbx個d但款好少
唔該樓主

著champion 算數啦
又唔係識著衫 制服咁
慘過著u 記

btw 日本池袋有2間鋪賣champion 好鳩平
用埋中文字 大量購買有折

假野多
貪字

早排想買North Face 倉木一樹件GTX 褸
一出就比人掃哂, 然後上網炒, 真心嬲
之後搵到個價錢比較合理嘅買家, 約我喺鋪頭附近交收, 仲要有埋鋪頭個紙袋
第日再經過鋪頭發現個賣家係鋪頭Sales

挑 講白啲樓主自己之前就係炒狗一隻 炒左幾年玩到尾水 但又見水貨鋪繼續用d普通款搞預訂食水 唔抵得人地多客又眼紅人地所以先出黎話唔好幫襯呀又乜又柒 當初你都係靠水貨鋪食你d貨昨

留名學嘢

軒你唔好鳩啲

有部分ig shop係溝淘寶貨賣係真既
就算出示外國訂貨單 都唔一定係你訂嗰對鞋張單

利申: ex開緊 溝貨賣 H字頭

樓主以前真係供貨比人
呢D入門都唔算 手上既網起碼有你兩倍以上。 每次出Jordan 都要由朝玩到晚

同求

前排ultra boost嗰啲係咁有特價貨 點知佢真定假
利申 check完對鞋都係唔識分 唯有當係真

我都想知

開名啦

見班友真係好好賺, 一對鞋入貨600唔洗轉手就賣1000, 1對賺300-400, 仲要幫你預訂, 收左錢先幫你入貨, 唔怪得個個月入幾萬

求地址

真係有 ub冇人要啦已經

假都費撚事整

高質留明

留

想知呢個多d

打爛唔少人飯碗 但我鍾意

x3, 想買supreme

巴打係咪讀supply chain management

有人可以教我點樣係外國網買野送來香港？

我唔太識，感謝大家。

唔該哂，已經好有心好幫到手

留名跟進

樓主好有心

但講完都會有好多水魚買 因為佢地懶

得中學雞買d champion
佢地冇信用卡呀
咪要搵代購

唔錯唔錯,我鍾意

英國Supreme係咩巳經唔可以集運？
前排ae+集運都輕鬆搶，定係張信用卡問題

我都唔撚明點解咁多人要去水貨舖買野,
搵錢多, 唔想花時間搵邊度平就話姐
眼見好多都係搵錢唔多既mk後生 , 去完果d乜撚野水貨舖買野就夾住夾住,
仙都唔仙下果種, 都係唔會自己上網買野

哂撚曬d錢, on99

Google search 英國集運 美國集運 大把啦

自己同人拎開炒鞋（Yeezy , ow , mars yard 之類) 我成日攞啲鞋比啲收鞋佬嗰陣經過啲水貨舗都好撚多MK仔或者啲中學生一袋兩袋咁行出黎，我仲喺到諗佢哋知唔知自己比人當水魚咁劏

有咩係信得過的？

咁你搵返代購啦, 唔好問啦

自己做下功課啦, 想慳錢既話

有玩開鞋你講既野9成都知
不過等你推介有咩正外國網

marked.

LM等睇點樣破解地區IP Block
e.g. Cole Hann, 美網極平，但係已經block咗location 同埋香港卡

sephora us點破解

咁同我開呢個Po有咩關系？
我又唔係話人賣假，叫人唔好買，又唔係指名叫人唔好係邊幾間鋪買

你都無睇人打晒既
上面呢堆我直接係stockist 網copy & paste 過黎

想知你幾錢收
件嘢好正
早排去英國鬼妹都話正

唔計咩叫外國朋友幫手買
如果比較大型既美國網Block 卡但又會送轉運，
我會上淘寶買Gift card
例子有finishline ，或者你歡喜既話淘寶搵代付都可以

係好正，點襯都好睇
我最後買比原價貴咗大約1k 左右啦
旺角水貨鋪見過貴兩k
上網見賣一倍都有
不過最主要問題係熱門碼好難搵
自己平時都上網買開嘢，從來唔比錢水佬賺
今次哩件都輸咗

真 傻仔先去鋪買鞋

留名學野

大家平時係IG咁平買到UB
就係E到入貨

求波鞋 vans網 多謝樓主無私分享

有d網淨係收當地信用卡 有方法解決？

之前喺街見到個north face背囊好型
之後返去搵左好多網都無
巴打有冇網些牙下

樓主搞串個party😁
不過gchi

之前有搞通一排可惜成日mon住好煩

純粹開呢個Po係貪得意同埋有時見到某d鋪開埋d乜撚特平預訂垃圾牌子就覺得好on9，但其實只要你屋企上到網就可以自己更平去佢同一個貨源買,就算你未夠18歲申請信用卡你都可以用Tag & Go 之類一大堆現成Visa Mastar 卡。你自己買，件貨仲分分鐘快過佢到你手。你去買現貨雖然都係俾人食左截，但起馬都叫有得試下，預訂真係狗也不屌；咁當然有平肯定買平啦，益佢地托咩。 你自己打完回塘 喂 你放網出黎都係想少d人幫襯鋪頭姐 你都識講人地鋪頭有部分貨係同人收番黎 收番黎唔洗成本呀 唔洗交租咩 你之前炒貨賺賺埋埋咪又係賺緊班巴打既錢 依家自己唔玩啦走出黎扮有心分享仲想搞串個party

findxxx 個間點解成日咁耐先到貨

本身無買開，但之前屋企人想我幫佢買，果陣係個網直接彈返去香港，跟住用美國apple account 係app store down佢個app黎買，我果陣直接用香港Credit Card無問題，同埋果陣寄轉運倉都無問題

岩岩開返個app望一望仲係直接連去美國，你可以試試

劉明

@htstore_official?

咁你可以唔睇 我上面又無指名係邊間shop
佢要交租出糧關我撚事

我果陣又唔係係連登賣，你話我炒狗賺香港人錢我認，但我就唔肯定之前同我交收果d係未巴打啦，咁如果你講到佢地同我收完貨再賣俾連登巴絲咁我真係控制唔到

點為至搞串個party ,如果係真用家真買家正常睇完自己上網買係平左同埋有保證，就咁就呢個post黎講，佢地有咩損失？定係因為我令到你有損失你唔爽？

有冇一d有賣舊鞋網介紹？
想買返對 3.0 ub triple black

可能佢就係水貨狗

其實根本兩個市場黎 去門市買個班係唔會上網買 上網買個班都唔會去門市 何必係咁屌人傻仔

樓主 知唔知邊度買carhartt wip平啲 官網有時減價幾抵 但唔係成日有

最高一個月執幾多？

見留言比較多人問都係點樣運，Block卡/轉運地址點處理就係呢到解答左先。

通常歐洲網夠某個數都會Free International Shipping或者係lump sum shipping fee，又好少會唔寄國際，所以我好少用歐洲轉運，如果想既話直接Google 歐洲轉運都會有。通常轉運我主要都係美國先會用

-轉運/集運
早幾年開始多左好多轉運集運因為美國單件寄國際唔平同埋唔寄國外，所以好多做開物流既都開始接散客，俾佢地美國免稅州既倉地地人，自己上網買再寄去佢地美國個倉到，再幫你運返黎香港，你上佢地香港個倉拎。

大概流程就係 登記轉運會員->佢俾美國地址你->你上美國網買野->填佢地個地址做Shipping address->出貨->美國倉收到掉過黎香港->你去拎

呢個做法應該好多人都知，所以唔再多講

我果陣最開頭係用邊間就唔講，廢事俾人話我賣廣告, 有一間舊登都有好多巴打有介紹過，下面Link亦有個網站有8間比較，自己Google 佢有齊教詳細教學。果陣係大概USD$2.5/磅，就咁寄一對鞋過黎大概港紙$40左右。到貨時間由件野到佢個倉到香港可以快到2日但亦都試過慢到成10日，可能撞正Black Friday。

呢到有8間Forwarder既比較

-Block 轉運問題
我果陣就係直接問佢拎一個類似唔係公開既轉運倉既地址，可能係佢果邊d員工既屋企地址，唔肯定，但運費係會比正常貴，你預可能貴一倍。果陣係係Nike美國官網買，係成功出貨既。
如果都係俾人Block 左，又試過幾個轉運倉都唔得就真係無辦法，只可以搵果邊有人stay既代購幫你買

-Block IP/地區
呢個我果陣主要係兩個解決辦法。
1.用VPN
2.睇下佢有無美國當地App，有就用App，因為通常App都唔會Block 好似上面有人問題Cole Haan咁

-Block 信用卡
有d網好奇怪唔Block轉運唔Block 地區但Block 信用卡(或者香港既Credit Card時得時唔得)或者外地PayPal，印象最深就係Finishline 同Adidas 官網，最後爭佢Gift Card 呢個Payment method 未試過就，之後我就直接上淘寶買Gift Card，基本上大型連鎖店既網店都可以用Gift Card 而淘寶都有賣。

如果遇著d無gift card 既鋪，就只可以試下係淘寶搵代付（我無試過但有Friend 試過係成功)或者代購。

—
或者再講多樣野，就好似近呢幾年好平既Nike拖鞋，9成既鋪頭都係係Eastbay 返貨既，我肯定既原因係因為Eastbay 出貨既盒上面好多時都會有一塊白色既大貼紙，上面有Barcode之類既野，你望過一眼就記得。因為Eastbay寄香港好貴，所以一定係用轉運咁制。

同埋，上美國網買野之前記得上去d coupon 網站搵搵有無Coupon 先，因為好似Eastbay咁差唔多每個月都有個8折Code。
但通常係美國網先興咁做
例子

總括而言，其實係煩既，對一年先買一次衫褲鞋襪既人黎講係好無效率既一件事；但係如果你係買d 同香港差額好大既野，好似Dyson呢類咁，就睇你想唔想平千幾二千煩半日第一次用轉運，咁當然咩無保養無售後服務呢d係事實，呢個位就要自己衡量。

強帖留名 謝樓主 賜酒

樓主放呢堆都係入門級

你係咪開左間ig shop驚冇人幫你買呀

樓主公開啲可以平啲買到心頭好既渠道有咩問題？
其實只要啲人肯google下都可以搵到樓主post係到既資料㗎
間舖收租要成本關啲客咩事？間舖義賣唔賺啲客錢咩？
我係客我買野都可以格價啦
買賣本身就有價有市、所有野都係自己揀㗎喎

我仲整理緊之前用開個d，俾d時間我分批出
上面果堆我都無篩選過，直接係RO Stockist list copy 過黎，所以你見到Lane Crawford 都係入面

直接開名 邊d濕9 ig shop la

貴1k咪合理
水貨舖XXL都6k幾

巴打幾高著咩SIZE?
你係咪喺FB搵?
都想入返件

Supreme可以係邊訂

波boot又有冇咩網推介？ ig shop都同街鋪差唔多，係多款dd

美國outlet貨有無咩網推介
成日送錢俾水貨店

買野 有啲唔全球送 有無咩好方法？

搵韓國集運

真係好靚都好貴

Husky?

181著 ASIA M
係喺FB 搵, 咁啱朋友見到Forward 比我
如果唔捱炒價影都唔會見
嗰三間TNF Black series 店啲Sales 一係自己炒
一係留哂比出面啲熟客/炒家
嗰時十月底啱啱出, 去金鐘嗰間睇, Sales A 話得一件返Asia L, 咁第一次見實物我都唔知啱唔啱, 咪話照試囉
跟住另一個Sales B 夠膽死勁緊張衝埋嚟同Sales A講話件貨阿乜小姐打咗電話嚟話要, 連試都唔想比我試
事後問佢係唔係可以比錢預訂又話無
咁既然無得預訂, 乜小姐憑乜咁巴閉可以留貨, 普通街客又唔得先

我知邊間
佢曾經有賣過一件ASIA M
6K幾, 好彩都係忍一忍手
無諗過哩件嘢咁搶手, release 第三日去哂三間都已經無哂碼

之後有再返過貨, 不過佢不定時
又唔肯留比生客, 搞到今次慢人半拍

冇咁話比人食既
好多人既時間貴過果少少錢 唔怕比你賺個差價 當服務費咁
加上資訊都係cost
多d人知都好

想知lofa_style 呢間嘢係咪賣真嘢

支持樓主講多d

我177都著M
你181著M唔會有啲細咩？
嗰陣出嘅第一日去銅鑼灣買
點知排哂隊

可能我瘦底
覺得啱啱好
著L 好似細路著大人衫咁

Supreme點買平D
Stock X + 集運?

師兄可唔可以畀link 感謝!

出現了

件嘢本身都好似oversized?

支持

我覺得係
其實我著Asia L 都得
不過想fit 身啲
我借過件Asia M 比朋友（175）著
感覺好大件
佢最後都著Asia S

樓主知唔知點解new balance order 有咁多supreme賣?

件褸我第一日去金鐘嗰間 個sales話賣晒
話過兩三日返貨叫我留電話
過咗兩三日打黎返咗貨 話唔會留貨
我就即刻去買咗

跟住個fd去咗cwb嗰間 sales話全線無貨
佢就打去金鐘問 話仲有貨
跟住去到岩岩好最後一件

你覺得D炒狗會唔知咩

蠢又由佢地蠢落去
個世界要有堆蠢既先運行到
個個咁醒幾個做下欄野？

咁炒開既嗰班實知既
講緊另一班炒狗見人炒就有樣學樣

more

不過依件野我見好多人唔岩size照買

買鞋可以推介邊個網

言論自由呀大哥
呢啲係不斷演變架啦師兄

有無巴絲想買kakao friends?

教多d人自己上網買野就岩

我剩係知htstore老闆娘好正 好想瘋狂幫襯佢

da ace買到假thrasher beanie
應該溝貨 不過佢減價120就算
黑店

推推佢 加油呀樓主
Winter Sale黎緊喇

你介紹d網貴到

求下你唔好
班友無性架， 乜size都一野掃晒 想搵下code , join 下 newsletter 攞code 都無時間 就比班撚樣大手掃晒

你點都唔會夠full time既快

樓主呢？

樓主

樓主
我淨係知某幾間無門市ig shop就咁用
shipbao/buyandship轉運都一個月賺幾萬

當一單水位賺300, 要賺3萬都要做100單, 其實都幾哂時間 香港D客問問問, 備貨, 交收遲到又改期, 唔難想像樓主做乜唔做
除非發展到開地鋪請員工搞先穩定到

幾百蚊成本賺你幾十都有啦 好撚賤價 但玩預訂個堆又唔洗坐貨 無咩風險

穩定都係得幾萬你做埋我個份

如果請埋人穩定到 AUTO RUN變被動收入都OK既, 要落手落腳就真係不了

樓主係邊

無風險賺幾十仲想點

咁又啱呀 見有啲ig shop連圖都係偷人
有幾萬follower個堆 po乜撚都總有戇鳩買

我有時都有幫襯ig shop, 最緊間野係平，真貨同唔太慢，你要我用成1-2小時揾番個貨源出黎再發現原來用集運仲貴過ig真係我心諗

用開邊間

呢排我想買990XG2
搵過哂都冇貨
但又有間野話會返貨
咁唔通係假貨
但間野信譽幾好

用信譽好嫁啦，開名就俾人話打手